中學生聽住！

知道你哋經濟能力有限，呢個幾月過海出嚟好大負擔，屋企人都唔會金援你地。

發夢成日見到你哋係地鐵站買單程飛係度倒晒身上啲錢出嚟籌旗，幾想問點解唔用機頂啲散銀呀？我哋擺得喺度就係俾自己人用！定你哋覺得我哋唔係自己人？

仲有，自己帶水出嚟，但港島呢邊買水貴！飲完自己嘅，人哋派水你有需要就拎！！！唔好捱壞自己！！！唔好怕醜！！！

手足們，見到中學生唔該強制將車飛散銀塞俾佢哋！大家坐埋一條船，唔好怕醜，有需要就講呀！！！

推

721

攞啦 就算攞左啲黎買水都唔緊要
所有大人曾經都係中學生 我地明白架

你老味

憨尻完未

得喇 個個都知你老母唔收錢被狗屌
最後生埋你吖嘛

好感動

中學生如果真係要少少錢買水買車飛或者飯錢
問下身邊既大人 一定會比你地👍
唔好怕醜
你地出得黎咁勇敢 更加要勇敢問身邊既人提出需要
謝謝你們

唔攞盞益狗鐵，請隨便拎

中環上環西環

Push

今日班中學生拎完覺得唔好意思嘅話
大個之後出返黎幫人就得架啦

千其唔好覺得唔好意思

pish

推!

推呀 照顧身邊啲細路

唔好話中學生 就算普通人都喺 派物資果陣有需要就唔好客氣 成人聽倒有人怕醜唔好意思拎

物資派得就係用！！！

大家一定得

係吖 我收咗錢跳樓 宜家係天堂一邊屌緊你老母一邊覆你

感動

幫推！！

中學生們你俾個機會廢中廢老發揮下我哋嘅作用啦

push

推
自己人有需要就拎去用 拎去搭車買水買野食

幫推

我地d 大人無野多唔洗怕醜

We connect

up

ぷし

俾夠一萬你條撚樣
即刻同我仆街仆去西環潑墨

我無嘢講
發夢見到hku站好多散紙

當時班大人政總鳩坐,我叫佢哋一齊去中環, 佢地彩我都on9, 我覺得自己好廢, 完全冇貢獻, 希望而家喺中環嘅人繼續加油呀
光復香港 時代革命

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

屌你老母戇鳩鳩

大家安全換退就係最好嘅報答

推爆

不合作運動
買2蚊長者卡

真，我出左黎做野
一百幾十坐一粒鐘就有
物資買得擺得係度就預你用

你地唔好再俾錢買物資啦
要咩同我地講啦！！！

我無野講

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

中學生聽住：出人出力唔出錢，冇問題

堅感動

推 巧緊動

推呀推呀！！！

好想攬住佢哋

擺得出黎就係可以用

睇到想喊

係呀，散銀
無你地一張張數以百萬嘅支票咁揚

你地已經好叻架喇 成日出好多謝你地多就冇 但搭車錢巴絲都贊助得起 細佬妹唔駛客氣

果然無改錯名
真係奴隸黎
無思考能力既奴隸

覺得攞完用剩唔好意思嘅留返下次出黎幫大家買物資啦
反正今次都唔會係最後一次

啱呀，出錢呢啲嘢等我哋啲大人做啦
你哋班中學生毛都未出齊 就同我好好照顧自己

學生哥，攞啦！！！

感動 推！

推吖

各位連登小朋友友我當仔女咁錫架！
比個機會姐姐幫你okay??

真 夠膽一齊對抗個極權政府 但係就怕醜唔拎水飲

啱 中學生 可以享用 免費物資 !

無人會笑你地

中學生拎喇！ 大家一條船

未來之光

記得感染埋你地師弟妹

老人家越黎越少 新力軍越黎越多 我地要拎返話語權

我無野講啊！

屌你老母

中學學生哥

細佬妹唔駛驚

支持 保護細佬妹係哥哥姐姐責任 少少錢唔洗怕醜

玩單機啦7頭皮

學生哥，洗乜怕羞，講真，大把大人都試過後生果陣得幾十蚊係褲袋，食飯，買水冇錢既，出聲，一定佢有人幫你地

屌你

我冇嘢講

學生D 錢留返自己用!

岩啊 唔洗怕羞

1推

唔該哂

屌你老母呀

我冇野講

你老母食屎狗

叫你老母幫你含

你嘔咗啲屎出黎未

以為自己好有見地？看破紅塵？

一家人咁
缺一不可

係啊 d 錢俾自己人用好過俾d唔知咩人貪左去啊
有需要就搵我地大人幫手啦

推！

有洋蔥

仲推？散水啦！

死返出去啦屌你老母

想要咩直接出聲

屌你老母躝啦

中學生們！你地同我拎走機頂啲錢呀屌你！！！

唔撚準用自己錢!!!!

中學生唔好問屋企攞咁多零用錢喇2

中學生 下次出到嚟唔拎機上面既錢買飛 下次會直接塞俾你

我冇野講 pish

推 千祈唔好怕醜
第日有能力 幫返其他人就得

利申：啱啱見到好多散紙放係上環站 咪益港鐵

單機啦屌你老母

食撚咗屎？

身為一個中學生 睇完真係好感動

冇錢買水食飯問我哋大人攞啦
唔洗怕醜
少少錢我哋仲俾得起
有咩危險走啦冇人怪你哋
我哋驚保護唔到你哋咋

西營盤唔好再去中環好多人有回程
岩岩想派比人同幫人買都比人拒絕

係
每次出黎有30蚊車馬費
行足5個鐘有一支水送
下次你都要來加入啊，親

今日補習冇得調堂所以去咗補習冇黎, 對唔住大家

出得黎就係自己人
放心問

十扑學生哥

屌你老母閪生性病

講自己啊？死垃圾

辛苦你地

同屋企人嘈左果啲呀！！！拎錢走呀！！！！

同意呀 想當年零用錢都無

係都要搞到我咁感動嘅

係我地依班成年人守唔好香港
先要班學生受暴政的苦呀

擺就擺得多但真係冇咩見人攞

Pish

大個有經濟能力先再還返俾哥哥姐姐都未遲

個個都話留俾其他人！

發夢見過佢地係銀包攞曬剩低嘅錢黎搭車 有需要隨時問我地攞！

未出黎做野嘅 唔該攞晒d錢黎用
求下你地 攞多幾蚊傍身都要

認同

推！！！中學生聽住！！

好有愛

來源

收你老母

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

推

同路人就係唔洗計教咁多

大學生都好窮

抵你一世做奴隸

真心唔緊要可以拎
拎左咪再擺

你名無改錯

係愛啊

走喇喂！撤喇

大家唔洗客氣
見到就用啦

全力支援學生！

咁撚黑心點做救護 去做黑警算啦

想當年我中學生 過都未試過自己過
辛苦了

咁就攞去用啦
冇所謂
出黎做野就會發覺一百幾十好少錢
雨傘果時我都係學生都有好多人捐野
到今日自己有能力
你有能力果真幫返其他人就ok

單機啦你

戇撚鳩

肚餓 頸渴就去搵物資站啦 唔需要覺得唔好意思架 之後既抗爭你地都要接力！

珍

年青人，有需要就拎去用

屌鳩你個七頭皮

推
小心啲呀

呢到個個大人都有收入，點可以俾你地捱！
佢地肯出嚟已經夠啦！經濟方面就等大人嚟啦！

係呀快撚啲出西環收啦

大學生搵嘅錢岩岩夠自己食飯同搭車 上個月買物資買咗好多錢第時出嚟做ft一定會幫返d學生！

貼紙叫佢哋拎車飛啦

Hku站都好多人排隊

人地有錢洗唔晒送錢俾你地用都唔識用

你老母做雞就有錢收

6月9號個次遊行搭巴士唔記得帶銀包，排我隔離個叔叔借八達通比我嘟，我話payme還翻錢比佢，佢話唔洗

你老母俾人屌都有錢收架白癡

咪就係囉，我都唔明白
人哋有錢得滯擺d 錢係街
D 中學生就最後尾嗰蚊下星期飯錢都拎埋出嚟

有需要就用！

我見到你地咁細個仲出黎攞條命博
分分鐘仲同老豆老母嘈曬大交

我地大人同老豆老母政見不合，我地就可以cut佢家用
但你地嘈，分分鐘俾人cut埋零用

係我地對你唔住，無一早守住香港
依家我地未來好靠你地架
即管攞物資啦！我地無咩野叻，係搵到兩個臭錢咋！唔好餓親自己！

唔理咩人 總之自己人有需要就攞 反正啲飛擺過夜都係益左黨鐵！

你up乜撚

同埋記住有需要一定要出聲
自己解決唔到有我地諗辦法幫你解決！

痴線，好感動呀
真係學樓主話齋，有需要就搵人幫手，唔駛客氣架。

大家香港人

有咩需要就搵物資站 自己人攞好過比狗充公 唔洗怕羞

比左十幾$冇錢了

冇人被捕就係我地贏
唔係就輸。
明未？

因為想留比d真正需要既人

香港人好有愛

係啊 你仲唔快撚d出嚟

無錯
我地番工出得黎錢就大把
唔洗唔好意思

事你老母🖕

唔好益左狗鐵職員呀

啱啱買左幾支水同保礦力放左喺中環售票機上面，千其唔好怕醜唔拎黎飲啊，今日大家辛苦哂

我地買物資 放底錢就係擔心你地好對唔住要仲讀緊書既你地為香港走上街頭⋯⋯大家齊上齊落一齊加油

中學生手足攞多啲

唔夠錢洗嘅直接拎呀細路！！！

好撚幽默呀死假膠 屌你老母

仲有好多車飛呀

唔好等學生問，直接塞俾佢！
佢有錢都塞，幫輕佢地❗️

我無嘢講

睇呢個post都睇到眼濕濕
你地係我好榮幸成為香港人既原因
多謝

真係好撚好笑呀，你老味

推呀 散啦

啱 我地自己人 學生有需要就出聲

我今日見到有個仆街中年西裝友偷左$100係隔離增值機入落自己張八達通但唔係入閘。
麻煩咁多位中學生見到100蚊/50蚊幫我地打散做$20/$10，然後自己買埋飛走，呢個係好大既幫忙

中學生們，如果你哋係住元朗，求下你哋千其唔好自己一個返屋企，一係叫屋企人出黎接你哋，一係同朋友或附近既戰友一齊去教堂唱下聖歌。如果身上唔夠現金應急的話，請你哋唔好怕醜，問附近嘅戰友幫幫手，再唔係可以喺到留言，我即刻轉比你都得。

總之，千其唔好自己一個，有咩事出聲搵幫手！

都請各位大人見到有年輕人自己一個的話，可以同佢同行，同埋主動問下身邊嘅後生仔有冇野需要幫手。

God bless us.

中學生優先取飛。

我遊行收左3,40億美金
你係咪仲ON99 去630 收千8蚊coupon

你老母就有錢收！

元朗人全部一齊出

屌手快㩒撚錯負評，用長者咭！

錢等我地打工仔出
拎去食個飯都好港島貴

唔好客氣，錢留返去媾女

我地成年人出黎行會帶夠錢同物資，各位弟妹有需要記得出聲，我預左你地果份架，帶齊裝備，保護自己，唔夠，我地買俾你

我屌你老母

我有問過中學生。佢哋有講過話：
自己嘅力量唔多，做唔到好多嘢，上前線又驚，做急救又唔識，唯一可以做嘅就叫下口號，傳物資。
加上佢哋知有一班前線嘅人放棄左自己嘅工作，呢個半月係冇收入，佢哋比較需要呢啲資源，所以先想留比人，甚至自己有幾多捐幾多。甚至企喺前中排，都會將訪具留俾前面嘅人，自己淨係帶一個口罩。

屌那媽，琴日咁危險，佢哋寧願冒風險坐小巴搭地鐵返屋企，都唔願意俾人接放學，寧願留番啲機會比人

義士宣言：不排除成立臨時立法會

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

望住佢地咁樣真係好傻
明明佢地係最需要人保護

總之無論係唔係中學生都好
有需要就隨便拎啦 車飛又好錢又好
只要唔好再少左你地任何一個就得
多謝你地為呢個家付出同犧牲咁多
各自爬山 千其唔好覺得難為情 施比受更有福

推呀

siu4

你幫你全家出殯都有帛金收

加油

屌你老母都有錢收㗎

講得好！

推，你講野真係令到我想喊，我成日見到好多學生連食野都無錢真係好陰公，如果有下一次，可唔可以公報下物資站位置，等我地可以買多啲放係度俾佢地充飢！因為上次去到先知佢地需要食物，要周圍搵先買到幾箱餅同蛋糕！

你老母去華潤堂買野啦仆街

推

唔好意思阻阻你
有輕生念頭既唔該睇睇我

我想講我愛你地啊

我p仔黎想問下呢度有無檢舉架，踢走班五毛得唔得架

無撚用架

好𨶙憎班仆街咁樣話我地，成日話收錢，收佢老母，我俾錢佢去食蛋同俾人打呀！屌佢老母

我鼓勵係前線再見到啲中學生就直接塞錢比佢地算，根本班小朋友又想做衝衝子又冇能力買gear又唔好意思拎物資

知你老母唔收錢比狗屌喇

直接塞gear同物資逼佢地要

大家見到中學生盡量主動問 佢哋好多時都唔好意思出聲
好多都係第一次出黎 咩都唔識

個腦跛開就岀少句聲當幫忙啦
不過睇怕你連腦都無架啦

屌

我都屌左就聲，好嬲

唔夠錢嘅真係可以出聲問 唔好咁傻豬捱餓捱口渴 知唔知啊

睇字都想喊

我見親佢地好想求其塞啲錢俾佢地
因為無咩可以做到。。

咁你當時有無出聲屌佢？